會唔會介意女友曾經落過仔

女友對我坦白左，曾經落過仔。俾著係你，你會唔會介意？

介意正皮
唔介意負皮

上嚟問嘥氣 呢度個個都一定係答你介意
最緊要係你自己接唔接受到
接受到就一齊 接受唔到就分開 就係咁簡單

落過仔>>藍絲

睇原因。
不過正如樓上講睇自己，唔好屈住喺心。
坦白啲同對方溝通

自己諗

神邏輯